想問依家連登

係咪只可以用真香港ip先入到
vpn完全唔掂?